本地Wifi蛋/4G卡一問

小弟番工個到無wifi
想問下租wifi蛋會便宜啲
定係4G卡
都係一個月嘅
求咩牌子 價錢大約幾多
有無巴絲用開

推

2

3

紫米隻mf 唔記得型號
求其開張4g卡 夠哂玩

Mf855 $400左右

鴨記兩張yourmobile $90 28日 12GB